除咗叫雞有咩方法屌到閪

我咩都唔識用

識個女朋友

grindr

買塊豬西返來

女女女

去街巿買個動物閪慢慢吊囉

冇＄

廣西！

煮左嚟食仲好啦

咁都係叫雞啦

比雞叫

吊唔到閪可以屈就D吊住屎眼先

唔想做gay

去公園搵張sit up bench 扮活塞男屌住先

吊完咪煮黎食囉, 冇衝突

買隻騾仔番黎屌騾仔西

一支牙籤 好多穿得過

屌你老味hi
成晚逼我唔知食埋曬d乜撚嘢
依家趁我飲醉酒
要我屌動物？

請注重個人衛生

飛機杯囉

點會唔衛生呢, 囡囡含完咪又係咁咀, 正所謂臭西都有人瀨

做鴨

不要暗戀...

如何入行